其實拆完鐵馬剩低果支鐵有冇用？

蚊唔蚊到出黎架？

蚊出黎會點呢？

樓主改改懶音好